證明老豆搵仔係班狗終極死穴!!!!! 各位請backup一切狗仔資料!!!!!!!

刪一開十啊屌你老母

係咪可以Backup 去d cryto 到

Crypto

凖備係deep web backup!!!!

但想問安唔安全

Hard Copy大法好

身邊總有曱甴一兩隻

推

唔好出街貼呀

已有backup

push

直接po各區連儂
Po係狗屋企門口

地下化大家懂的

每人負責back up

會俾曱甴咬 小心

習大大果然有遠見